好仔係咪冇人鍾意

可能我份人太悶
識親啲仔都拍唔成拖
其實有冇人想一齊組織未來
唔想再搵fun，唔想再開app
兩個人一齊生活一齊住
乜真係咁難咩

係
做mk仆街狗公先會有女

有冇問過人係咪基先

好仔有人知先得架

識親啲仔

其實gay係咪都比較著重現在
少啲諗將來
啲人有冇諗過四十歲時點算